等左咁耐，中國仲未爆煲，有d心灰意冷

爆未呀！ 快撚d爆啦